邊到有得訂製1：18車模型

想幫自己架車訂製1：18模型

上網搵唔到咩資料 係咁顯示台灣榮耀車模 但係又唔知伏唔伏

有冇手足知道邊度有得Taylor made

睇你玩咩車，歐洲超跑mr有訂造服務

日本車呀

你想要咩款先，幫你睇睇有冇現成，因為絕少廠會taylor made，通常我搵人改車，mr 自訂其實純粹自己配色（官方幫你整），打個飛機話only me之外冇乜用，擺唔夠半年就賣
不過改車最好去facebook group問清楚邊個信得過同公道就ok，同埋要有耐性等

lm

咁就唯有搵人改車啦，除非你自己手
工好就可以買料自己改

有冇師兄知, NA MX5有冇模型賣?